# ParamPriceItemRealty

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**date_from** | [**\DateTime**](\DateTime.md) | Дата начала периода | [optional] 
**date_to** | [**\DateTime**](\DateTime.md) | Дата конца периода (исключительно) | [optional] 
**minimal_duration** | **int** | Минимальная продолжительность (ночи) | [optional] 
**extra_guest_fee** | **int** | Доплата за гостя (рубли) | [optional] 
**night_price** | **int** | Цена проживания за ночь (рубли) | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

